pray for hong kong

God, save us, save HONG KONG PEOPLE! PLEASE.

save our youth!

save our beautiful city.

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

redeem our young girls by the blood of JESUS! AMEN! IN JESUS NAME.

push

God stands with us

新屋岭義士受傷受苦啊，主耶穌，求主耶穌怜憫幚助我們。

阿們

耶穌回答說：「你們當信服神。我實在告訴你們，無論何人對這座山說：『你挪開此地，投在海裏！』他若心裏不疑惑，只信他所說的必成，就必給他成了。所以我告訴你們，凡你們禱告祈求的，無論是甚麼，只要信是得着的，就必得着。(馬可福音 11:22-24 和合本)
求主耶穌幚助美國通過香港人權和民主法案，賜予我們民主自由! 奉主耶穌聖名求，阿們。

耶穌回答說：「你們當信服神。我實在告訴你們，無論何人對這座山說：『你挪開此地，投在海裏！』他若心裏不疑惑，只信他所說的必成，就必給他成了。所以我告訴你們，凡你們禱告祈求的，無論是甚麼，只要信是得着的，就必得着。(馬可福音 11:22-24 和合本)

看哪，我今日將生與福、死與禍，陳明在你面前。吩咐你愛耶和華—你的神，遵行他的道，謹守他的誡命、律例、典章，使你可以存活，人數增多，耶和華—你神就必在你所要進去得為業的地上賜福與你。

哈拿禱告說：
我的心因耶和華快樂；
我的角因耶和華高舉。
我的口向仇敵張開；
我因耶和華的救恩歡欣。

只有耶和華為聖；
除他以外沒有可比的，
也沒有磐石像我們的神。
人不要誇口說驕傲的話，
也不要出狂妄的言語；
因耶和華是大有智識的神，
人的行為被他衡量。
勇士的弓都已折斷；
跌倒的人以力量束腰。
素來飽足的，反作用人求食；
飢餓的，再不飢餓。
不生育的，生了七個兒子；
多有兒女的，反倒衰微。
耶和華使人死，也使人活，
使人下陰間，也使人往上升。
他使人貧窮，也使人富足，
使人卑微，也使人高貴。
他從灰塵裏擡舉貧寒人，
從糞堆中提拔窮乏人，
使他們與王子同坐，
得着榮耀的座位。
地的柱子屬於耶和華；
他將世界立在其上。

他必保護聖民的腳步，
使惡人在黑暗中寂然不動；
人都不能靠力量得勝。
與耶和華爭競的，必被打碎；
耶和華必從天上以雷攻擊他，
必審判地極的人，
將力量賜與所立的王，
高舉受膏者的角。
(撒母耳記上 2:1-10 和合本)